推蒙面法？今日開始全城日日戴口罩！

我地香港人就好包拗頸嘅，借啲意又推惡法限制人權？今日開始就日日戴口罩，加埋黑衫，周邊都係睇你點搞？！

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幾時出口罩版連豬？

禁錯負皮

十連無難度

原來係你！嚟！拎個春袋出嚟畀我錫！

重返沙士年代咁人人口罩

上次話全民戴口罩 嗰日出足全日街除咗我之外陣係見到兩個人戴口罩

廢老日日眼睥睥，成街都係睇你睥得幾多個？！

唔好灰！反送中一開始都係得幾萬人跟機
法律界商界搞咗好多次先有69大遊行
唔好咁快灰！

推推推

單機無難度

推呀推

惡法？不了

惡法不了

好加油

我戴左兩日，成街得我一個戴

聽日開始會帶口罩

我每日都係

帶口罩保護自己

push

推

無病無痛都準備好個口罩

全民口罩不是夢

戴口罩！

口罩咩色都得，戴咗就得

政府推惡法？你咁樣係唔會令到我驚架

香港咁多車多塵，戴口罩保健康

唔知聽日有幾多人會戴呢？

訓唔著，推post先